{
  "introduction": null,
  "language_2": "th",
  "name": "Thai_google_translate",
  "language_1": "en",
  "voice_1": null,
  "pul_elements": [
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "lonely",
      "answer": "เหงา"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "chat",
      "answer": "แชท"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "hit",
      "answer": "โดน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "don't say hi",
      "answer": "ไม่ต้องทัก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "tatoo",
      "answer": "รอยสัก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "shot",
      "answer": "นัด"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "sad",
      "answer": "เสียว"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "amazing",
      "answer": "อัศจรรย์"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "beast",
      "answer": "อีสัตว์"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "to swallow",
      "answer": "ลืน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "bite",
      "answer": "กัด"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "just played",
      "answer": "เพิ่งเล่น"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "real sound",
      "answer": "เสียงจริง"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "say hello",
      "answer": "ทัก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "free",
      "answer": "อิสระ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "related",
      "answer": "เกี่ยวกัน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "scary",
      "answer": "น่ากลัว"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "tongue",
      "answer": "ลิ้น"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "tongue out",
      "answer": "แลบลิ้น"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "stay up late",
      "answer": "นอนดึกจัง"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "receive a call",
      "answer": "รับคอล"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "how are you?",
      "answer": "แบ๊วไง"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "tongue licking",
      "answer": "ลิ้นเลีย"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "touch",
      "answer": "แตะ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "wet",
      "answer": "แฉะ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "too bad",
      "answer": "แย่เนอะ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "another",
      "answer": "อื่น"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "sell body",
      "answer": "ขายตัว"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "park",
      "answer": "สวน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "vocabulary",
      "answer": "คำศัพท์"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "young",
      "answer": "หนุ่มสาว"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "border",
      "answer": "ชายแดน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "embassy",
      "answer": "สถานทูต"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "skin",
      "answer": "ผิว"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "come soon",
      "answer": "เดี๋ยวมา"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "tent",
      "answer": "เต็นท์"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "let's hang out",
      "answer": "เที่ยวกัน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "banana",
      "answer": "กล้วย"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "secretly play",
      "answer": "แอบเล่น"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "first time",
      "answer": "ครั้งแรก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "province",
      "answer": "จังหวัด"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "district",
      "answer": "อำเภอ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "village",
      "answer": "หมู่บ้าน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "county",
      "answer": "เขต"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "subdistrict",
      "answer": "ตำบล"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "rice field",
      "answer": "ทุ่งข้าว"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "lonely",
      "answer": "เหงา"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "perfect",
      "answer": "สมบูรณ์แบบ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "heard",
      "answer": "ได้ยิน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "swimming pool",
      "answer": "สระว่ายน้ำ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "clean",
      "answer": "สะอาด"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "student",
      "answer": "นักศึกษา"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "sleep late",
      "answer": "นอนดึก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "shy",
      "answer": "อาย"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "horny",
      "answer": "เงี่ยน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "meet",
      "answer": "พบกัน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "book",
      "answer": "หนังสือ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "illiterate",
      "answer": "ไม่รู้หนังสือ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "towel",
      "answer": "ผ้าเช็ดตัว"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "wipe",
      "answer": "เช็ด"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "question",
      "answer": "คำถาม"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "bicycle",
      "answer": "จักรยาน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "upstairs",
      "answer": "ข้างบน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "reply",
      "answer": "ตอบ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "outside",
      "answer": "ข้างนอก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "inside",
      "answer": "ข้างใน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "charity",
      "answer": "การกุศล"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "dating",
      "answer": "นัดเย็ด"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "fucking",
      "answer": "เย็ด"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "kite",
      "answer": "ชักว่าว"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "rose",
      "answer": "กุหลาบ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "flower",
      "answer": "ดอก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "maybe",
      "answer": "อาจจะ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "annoy",
      "answer": "รบกวน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "countryside",
      "answer": "ชนบท"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "laughing",
      "answer": "หัวเราะ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "stand up",
      "answer": "ยืนขึ้น"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "share",
      "answer": "แบ่งปัน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "seaweed",
      "answer": "สาหร่าย"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "trash",
      "answer": "ขยะ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "shade",
      "answer": "ร่มเงา"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "number",
      "answer": "ตัวเลข"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "police",
      "answer": "ตำรวจ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "gift",
      "answer": "ของขวัญ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "parcel",
      "answer": "พัสดุ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "to practice",
      "answer": "เพื่อฝึก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "bag",
      "answer": "กระเป๋า"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "window",
      "answer": "หน้าต่าง"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "rabies",
      "answer": "โรคพิษสุนัขบ้า"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "disease",
      "answer": "โรค"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "poisoning",
      "answer": "โรคพิษ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "downstairs",
      "answer": "ชั้นล่าง"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "below",
      "answer": "ข้างล่าง"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "dirt",
      "answer": "สิ่งสกปรก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "garden",
      "answer": "สวน"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "flower",
      "answer": "ดอกไม้"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "broken",
      "answer": "แตกหัก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "floor",
      "answer": "พื้น"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "fierce",
      "answer": "ดุ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "muscle",
      "answer": "กล้ามเนื้อ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "fragile",
      "answer": "บอบบาง"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "engineer",
      "answer": "วิศวกร"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "professional",
      "answer": "มืออาชีพ"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "plant",
      "answer": "ปลูก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "wall",
      "answer": "กำแพง"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "take care",
      "answer": "ดูแล"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "week end",
      "answer": "สุดสัปดาห์"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "waste food",
      "answer": "เศษอาหาร"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "useful",
      "answer": "มีประโยชน์"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "flower",
      "answer": "ดอกไม้"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "plants",
      "answer": "พืช"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "picky eater",
      "answer": "นักกินจู้จี้จุกจิก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "try",
      "answer": "ลอง"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "start",
      "answer": "เริ่ม"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "stomach",
      "answer": "ท้อง"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "fog",
      "answer": "หมอก"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "sand",
      "answer": "ทราย"
    },
    {
      "details": [
        {
          "description": ""
        }
      ],
      "question": "choose",
      "answer": "เลือก"
    }
  ],
  "subject": "Thai_language",
  "type": "BUTTON",
  "sentence": null,
  "voice_2": null,
  "number": "1"
}
